［你問我答］呢幾日屋企人已經等唔切買咗幾手阿里爸爸

喝撚住叫佢地唔好咁快買
都係唔聽
屌那星

幾手姐 輸得幾多

150見

正股驚.........西

最多咪合股